有冇人懷疑Eric ko 比人搶狗似係pr想spin走47人?

你班CCTOY好心就收撚皮啦 乜柒都SPIN SPIN SPIN
用下個死人腦先講野啦屌你老母 又五毛PR